ONEPIECE 海賊王 ワンピース 923 四皇凱多vs路飛 漫畫中文

lm

ok

Lm

路飛=吳卓羲

衝動撚

對路飛團果條線（除左契仔）已經完全失望
而家係睇尾田點寫到佢柒到貼地 幾on9幾唔合理
等啲死忠覺醒

黎明

load唔到呀

其實幾好睇 好耐無見路飛一開波就出全力

留名

有冇另外link？

Load唔撚到呀屌

Any link?

秒咗路飛

屌你老母一集唔撚夠喉

凱多快手殺左路飛，幫手完左本書

咁快睇完一集

被秒

凱多:一棍扑撚死你啦

鳩衝撚 好煩

今集真係冇乜進展，路飛俾人屌打竟然話咁多頁

凱多好撚型 抵撚死啦路飛
乜野話?海乜撚野王??

被凱多秒 實力差太遠

完！

路飛係咪要再修練

起碼叫打返佢做人型

睇落係 再修練多兩 ... 唔係 五年就差唔多可以挑佢機

秒

羅係悲劇人物
同路飛呢啲垃圾做同盟

穿越20年後恰鳩阿伯凱多

點link要按多次 enter/f5

完美收皮

抵死唔撚用腦

邊撚到五皇呀 垃圾路飛 15億喎

睇怕都要靠莫利亞塞晒d勁人影子落路飛，變影子路飛先夠抽

外行員又中

咪佢會用腦咩

睇黎冇10檔唔夠打

打百獸凱多 當然要開百檔

睇死下條路飛又會起身再打過

一招秒咗
係咪要覺醒定係又要跑兩三年

睇晒成集，如果唔講會成為海賊王呢句都無咁柒

始終又唔知同伴&小玉有無事，嬲係正常既

但講完句野再比凱多秒就真係柒左

等羅救,又要跑online

屌你r痕

認輸算啦 閉關十年先出黎同佢挑啦
起身都係比人打多獲

凱多血都無流

凱多：乜撚野王話？

今集D字可以省返

又要開始走佬

海柒王

乜撚野海賊王呀?
冇人識你喎

會唔會太誇張路飛出大絕打佢毫髮無傷重要秒殺路飛
路飛話哂都打贏左糯米佬

好多on9仔又要睇又要屌

仲話第五王，俾真四皇一下秒撚左，笑撚死人咩

好, 搵人救佢之後開始走佬
30集走佬計劃開始

連大老母波邊都HI唔到

有咩問題
糯米佬咩料? 四皇頭馬咋...
人地係四皇實力差幾班有咩問題?

用firefox就睇到

下集殺路飛完左海賊王算啦

頂草帽傳俾鋼鐵佬

睇死下集起又變番run please

兩年黎嘅修練就係得咁 真係影衰雷利

兩年大哂咩

會唔會雷利仲有教左佢d 咩 佢未用出黎

如果無就 ... 算啦 我勸路飛咪再挑佢機

你修煉兩年,
人地做左四皇n年

同意，仲要係號稱最強生物，你叫糯米佬同大媽打，大媽都可能輕鬆贏架

唔睇咁屌d咩
睇左就唔屌得又咩道理
你老母點解生左你呢個蠢鳩出黎
以為自己好撚醒

上面有圖有另一條link

羅冇師傅兩年黎進步嘅水平仲高過佢
路飛有霸王色資質+雷利教

成班fd望住好似死左 個小妹妹都好似死左咁都唔比嬲?
羅比佢講完佢團團員都死埋佢都駁唔到啦

型左兩頁 就....

計埋上集都有四頁嘅

依家咁睇同伴全滅
路飛都比人秒埋
下集唔死都比人捉啦
仲點玩

玩完time travel玩埋時光倒流或者今次time travel返過去?
咁岩成班又係個城到
但果條女應該死左啦喎

終於大結局
直接收皮
冇紅髮救啦

咪撚玩啦, 糯米自殘埋, 仲要比佢阿妹踢爆佢扮輸ja, 路飛一開始見聞色同武裝色都唔夠四皇頭馬黎, 尾田鎖血鎖左佢10幾話先話開始有了機打嬴糯米, 如果唔係主角光環路飛死左十世

會唔會有羅傑既 BRONZE 左右手出黎教路飛野
GOLD ROGER 羅傑
SLIVER RILEY 雷利
BRONZE xxx 不明

糯米撚狗咁撚路飛

如果修練2年就有得打就真係on9喇
被秒殺先合理

糯米佬一開始咪又係打到路飛訓低
大家又等睇路飛鎖血啦

滿血都比人一下秒
凱多可能都費事捉
然後再等齊人圍毆

今集幾好睇
用埋4檔都扣唔到血

好多人睇？
load唔到

凱多

你話凱多係zoro老豆，咁仲話有得打下。

兩個都係坦，又咁鐘意飲酒，仲要都係咁型 話佢兩個係父子都合理。

玩TIME TRAVEL去廿年後, 四皇已死
自立為海賊王, 完!

四皇已死
路飛當立

我就係海賊王

路飛就黎變到小岡咁

有種戰士長單挑安兹大人嘅feel

Sorry for overload

甚平擋到四皇之一大媽一刀
路飛被四皇之一凱多一棍收皮
結論：基平>>路飛

路飛有無考慮加入番甚平行列？

大媽個陣餓緊

咁多人話唔夠打合理
岩啊 唔夠打全滅直接大結局其實都合理

仲有契仔zoro走失左未出黎

估計其他人真係死左
路飛玩時光倒流
今次搵齊十條友圍凱多
凱多死
其他人推路飛做四皇
路飛：我喜歡自由 如果沒自由 我情願不做海賊
然後佢都係做左四皇

打10億係友個陣根本就唔夠打

赤狗話過和之國仲有未知兵力 會唔會到時幫路飛

第五皇路飛

路飛會唔會係最黑人憎既主角

唔夠打又 狂時光倒流咪屈左機
完全唔靠實力嬴 靠其他人幫拖
拖拖下做左海賊王但自己又廢

契仔又要獻頭救船長

-1 -1 -1 -1 -1 -1 -1 -1 -1 -1 -1 -1 -1

其實戰力已經有少少崩壞

已知凱多一棍＞路飛

但路飛食完卡塔經驗包已經係四皇頭馬級

而參考不死鳥對黃猿，可知四皇頭馬同大將係可以抗衡好長時間

由此可知大將≥凱多一棍，頂盡挨到凱多兩棍

睇黎要升武裝色

依家咁睇返三大將真係唔多夠睇頭
不過勝在可以吹因為過時間有進步
依家既三大將都進步左好多

或者政府除左三大將同元帥之外有更高武力

勁過羅傑同白胡

第一集已經崩壞
四皇俾海皇咬斷食手

比人秒先正常

五老星特別提過不死鳥可以威脅到黑胡子，咁多個頭馬入面應該佢最頸，路飛依加實力應該都仲係頭馬之下，年糕佬真係要殺路飛一定輸硬，所以應該係四皇〉不死鳥〉其他頭馬〉路飛

龍得斬擊傷到？
有無機會見到卓洛斬凱都？

老豆：仔呀跟我啦

路飛而家頭馬級啦
只係凱都太屈姐

其實點解咁多人咁憎路飛鳩撞
其實一開頭佢都係咁鳩撞架啦
只不過分別係一開頭果啲佢會贏
依家係未贏到
即係一開頭打沙佬可能連載緊新一話就係路飛比沙佬打敗咁
可能你都會憎

但你話如果路飛跟計劃甚至係到諗呢樣諗果樣
我又覺得未必會好睇
不過直情睇返果類漫畫

索隆 係時候出屠龍刀

而家未必了
路飛進步速度同撒亞人一樣
過左蛋糕島
而家勁過年糕佬了

鳩撞又唔夠打
智力無進步
唯有夾硬俾佢鎖血打大佬抵俾人屌

最撚誇張係路飛開大技打佢RJ咁毫髮無傷

佢係空島跳落去都完全無事啦
路飛打佢RJ好正常姐
頂多證明凱多霸氣係勁得好誇張

好撚慘
仲要係4檔mode嗰陣一下ko
今篇既然玩到時間
唔知會唔會入左時間裂縫之類嘅地方修煉呢

咁凱多又真係出名防禦力極強
空島跌落嚟 血都無滴 擦損都無

求下你
下集唔好跑
話晒尾田講過呢篇規模會大過頂上
一定有plan過成章先畫嘅
一定...有..

皇副同大將都可以打下 同四皇完全冇得打 睇完今話四皇同大將唔同級數

咁以前都鎖開血
打沙佬同雷神都係離奇地堅韌
打雷神仲吹到放雷無事

又 跑 online

都講左 四皇唔會單拖打贏
一定係圍抽
睇完今話我緊更加肯定

又話兩年之後有長進？又係咁==

唔明紅髮憑咩做四皇 睇完凱多之後

好想睇返草帽團團戰
打奧滋同打大媽個時勁正
尾田畫團戰好睇過單人戰

面子果實

巴奇都做到七武海

睇黎路飛要入精神時間房修煉

發現班四皇打交都係坦住打
根本唔避招

屌路飛班友，唔係知道玉子咁都覺得路飛要好撚冷靜呀？

雷利夠唔夠佢打呢？

Attack 999
Defense 999
Blood 999

又一大堆人幫手

應該夠自保，但打就唔夠 凱多話曬單挑最強 仲有雷利2年前同黃猿打都好攰 何況凱多

黑胡 大媽 凱都 白胡都係
得紅髮唔係 連近海王者都輕易咬傷

尾田講明今篇敵人強過以往敵人好撚多
凱都應該係op世界入面頭三名
雷利呢d二線點會夠打

白胡同紅髮都會傷。大媽同凯多點打都唔流血。

白胡比人插到成身血無埋半個頭喎

好期待海賊無雙4有得用四皇

第五王(被秒)

咁講七武海仲廢過四皇好撚多

吹到咁大點收科

山治年呢

好想知後生白鬍子有幾勁

雷利都係二線
佢同黃猿打都無咩認真

白胡>紅發>=凱多=大媽

白胡成身傷都單挑三大將再打黑胡

相反 黃猿都無咩認真

練個兩年就夠四皇抽

畫咗廿年都唔夠四皇打

畫廿年 故事先過2年幾 如果又要修行多幾年 應該夠畫40年

幾時有得睇5檔. 好似菲利最終變身咁變返正常但全身黑色. 加攻加防加速

入左精神訓練屋咩

會唔會好似龍珠咁 入時間屋跳躍進步

又中啲咩
成日啲片講廢話
由3x開始就廢
家陣都聽阿俊

黃猿呢隻公墓猿成日揸流灘

凱多好似霸氣都無用

反而之前白胡寫得廢左d

話哂最強男人，凱多都要偷雞唔敢正面打

跳去20年前練20年

先唔講劇情
依個垃圾畫風同分鏡 真係睇到頭都大
上一秒被路飛打到訓左係到
下一秒就秒撚左路飛
中路出手個幾格點解唔撚見左
仲諗緊係咪我手快跳左頁

利申:只睇過第923集

其實路飛有冇可能學生命歸還，講到4檔咁浪費霸氣

小圓子

秒.....下集路飛之死. 海賊王. 完

速度既表現呀

留返比讀者幻想

'只睇過第923集'咁你就收撚皮啦
畫得咁撚清楚
成件事咪凱多執完碌野就快速秒左路飛
佢慢慢打埋去 路飛見聞色預知未來避撚左啦
而家就係要表達佢快呀嘛
下下畫公仔畫出腸 唔撚洗用腦啦 睇喜羊羊啦

凱多：王？邊撚求王呀？睇過

好撚惡

是但一頁都可以超過十個人物又係

都唔知叫畫功好定畫功差

其實屌路飛on9挑凱多機無帶腦我都覺得可以討論一下，
但屌路飛兩年後都咁弱比凱多一下秒就多撚餘，你唔係以為訓練完兩年就橫掃四皇即變海賊王掛？人地幾十年白過架？

唔係睇既就過撚主啦柒撚左喇你

批評下都好正常嘅，本嘢又唔係完美無問題，好多人睇左咁耐有情結要睇埋落去

真係以為自己好撚好打

ON79

膠路飛比電一下秒
比凱多秒果一幕睇得好爽
終於有咁日

今次冇理由喺四皇面前走甩掛

羅用換心將路飛同凱多調轉

凱多做草帽團長成為海賊王 完

漫畫的確係咁 唔通等到路飛幾十全盛時期再去打？四皇大將都死哂

呢獲薩波出黎都冇用

尾田畫打鬥真係好撚廢，skip晒啲動作
凱多出招出到傻西咁

秒得好
最好秒到完結埋佢

下集俾人捉左跟住可以拉埋基德同盟

屌你老母次次係咁
衝動撚比人秒 之後走佬
睇左幾年 真係唔撚睇了

同埋佢出哂全力車落去 拳勢一弱左俾人打中 好正常 睇拳賽都係咁 不過凱多襟打係真

講得出做得出 下一集一定要唔好睇呀

拎時間果實幫路飛無限loop修練

真的有點搞笑，有的人看海賊越看越勵志和熱血，可偏偏有的人能看出心裡不平衡來。他們潛意識覺得這麼個頭腦簡單的人不配走到今天，覺得要不是主角光環他早就死了，只有羅那種有謀略的才可以在大海上更好地存活。

現實生活的確如此，可要真這樣還有什麼意思。我從始至終愛的都是那個“莽撞”的路飛，那個在危險的大海上無論遇上什麼都敢上的少年，即使被揍得再慘。

佢套3號裝甲都未出，著左應該救走晒山頂d人

點解個個都話下集走佬

羅幾勁都唔會帶到路飛走啦，隔黎一個四皇同兩個幹部，最多係自己一個走

可能真係比人捉再遇基德

我只覺得，海賊連載二十年，路飛沒變，尾田也沒變，可已經有太多的人“長大”了，“成熟”了。

如果有人覺得路飛已經無法吸引你了，棄追更好，沒必要為了情懷接著看了。

依個最正路，順便遇埋泥人，同見德雷克（都係鬼之島）

今篇超新星有基德 羅 卓洛 音樂家 魔術師 路飛

前海軍德雷克 分分鐘係無間道

Killer都一定會出現

係啵 唔記得左佢

其實屌緊嘜？ 死至親唔可以衝動？練兩年就變天下無敵？

當年契仔挑天下第一劍豪又唔見有人屌佢不自量力

係咪有三大災害，其他兩個會係咩
水災/風災/火災/地震?

我都覺係，一人打一個災害，再合作打海多

但秒殺又係難接受

對面中咁多下又未用霸氣，竟然0傷

有冇第二個講法?成日聽面子果實,好撚悶阿!
第一次聽就搞笑..而家就....

對上個次應該都係對cp9路奇 一黎出全力比路奇秒

親生仔打大蛇 要俾山治型下 (諗下好)
3災留俾兩個船長同甚平
山治都係早啲返去煮定飯等佢地打完可以開party吧喇

咁尾田真係未有解釋嘛
淨係講過佢霸氣勁
其他乜都冇講

好多集之前佢係好似講過好多時都係靠朋友

弓同銃槍都得。

利申： MH玩家

mh有中國龍就正

紅髮似係五老星條針，攞黎做四皇，保持世界平衡，個世界太和平de人會開始諗自由同平等，要有咁上下海賊做衰人

好撚爽睇見路飛收皮

尾田快撚d講霸王色仲有咩用啦

MHX出個一隻類似，泡泡龍

其實除左司法島VS路奇 好有說服力好熱血咁嬴之外
戰鬥方面路飛真係被描寫得太弱
開完四檔個負面效果太離譜

所以今次路飛除左吹雞之外, 好難打得嬴凱多
一係快D覺醒

但點都好
千祈咪再搞埋D On9野寫到凱多又係無啦啦衰on9而輸

果時d人都係9屌你可能唔記得姐

睇下自然系個d狂出大技都無咩副作用咁

凱多展現的實力。。。
到底佢之前個七次係點輸

完全沒得打 勁快收左皮

凱多咁猛鳩 一定禁住大媽來抽插 插到大媽出哂水

打唔入係因為用唔啱方法，好似第一次打沙鱷咁

可能唔飲酒會變弱

因為本身橡膠果實就唔勁
所以要吹到咁先得

最後一句唔明 紅髮去殺人？

要留四皇同堆海賊，但又唔可以完全唔理佢地，放紅髮入去幫手推持平衡，唔係下下海軍出到面，就派紅髮去，話唔定今次和之國都有紅髮

我會成位海賊王

5皇係成團整體實力，唔係衝動撚一個

攔到凱多紅髮霸氣究竟有幾勁...

凱多用龍撚屌死左團子

路飛不嬲柒開，唔意外

連大媽二仔都打唔贏點打四皇

糯米佬改變諗法放過佢唔起身咋
你估真係路飛打贏？

閉關兩年就贏到四皇？咪撚玩啦

全軍覆沒
置於死地而後生

東海海王類可以一口咬斷擋得住一拳打暈路飛嘅男人嘅手臂

如果冇俾條25仔偷襲，應該秒晒在場所有人

唔知有冇人講過 (柒咗勿屌)
突然醒起尾田好多年前出過一篇短篇故事集
其中一個故事叫「Monster」, 係關於武士龍馬

之後響莫利亞篇, 佢重新以喪屍形式出現

而當時卓洛打嬴佢之後
就老笠咗佢把秋水做戰利品
而且錦衛門都認得呢把嘢

而短篇Monster裡面
講嘅就係龍馬用秋水殺「龍」
以尾田呢啲伏筆控
今次對凱多呢條龍隨時就係靠親生仔斬殺

有啲似當年七水前路飛同冰佬一戰咁
又係爆晒大技 結果冇用都係被秒

當年打CP9個種熱血無

之前斬鐵斬列車斬岩石 係時候斬更高層次既野

親生仔出手救路飛 一刀劈死凱多

又似沙佬第一戰

得啦，秒殺埋四皇最合理

沒人話比路飛知 凱多有成1500億 挑錯機

有講要贏？ 依家係r痕+比人一擊秒喎
Op廚真係餵屎都搶住話好食

屌，凱多內傷，百年後必亡

為左要屌真係點寫你都屌得架啦
又唔係第一日寫佢高防 己經話佢想死都死唔到
海軍都殺佢唔到 路飛R痕有幾出奇

打得低四皇唔合理
衝出黎比人秒唔通就合理咩

就當真係合理啦
咁畫黎做乜撚？
覺得好好睇？
說好的鎖血呢？

到時無啦啦會彈啲新招出黎
唔知會唔會比人屌 無啦啦就有新招

佢跟雷利修練完兩年就係為左入新世界做好準備
但so far佢黎到新世界除左魚人島幾乎冇個人係堂堂正正靠自己打得贏
你輸唔緊要 如果個戰況寫得好睇讀者一樣會buy
但佢每次套路都一樣 唔跟plan打亂左輸要其他角色搏埋條命黎救
作為讀者你接受到我真係欣賞你

當日比達練成左超西1無耐夠比18號踢到手都斷埋啦
咪一樣咁去
鋼練夠神作未?愛德無耐就比傷疤男一野ko左隻假手啦
主角唔可以比人秒? 鎖血又唔岩 比人秒又唔岩
真係只要唔鍾意 打個乞痴都篤眼篤鼻

D人好似覺得打唔贏就要=比人秒咁
打中凱多奏效幾下再比凱多打低返咁寫又唔得嘅

雷利暗示過佢後生的話黃猿阻唔到佢救班友。

收皮啦吳卓希

路鳩係咪終於死左喇

如果愛德華每一場打交開波套路都一樣
我諗係人都屌啦

就算係套路到不得了既龍珠
其實每一場打交都有認真鋪排
盡量唔會重覆

再白痴既人都會 learn from experience
除左路飛

武裝同見聞都差過卡二,全部人上先有機

死左就神作

Good end! 係感動嘅！

其實今集係最終話，多謝大家多年黎支持

你話其他篇章我都覺合理 年糕就真係擺明作唔到落去
連打年糕 明哥都咁辛苦
宜家係直接打四皇 咁比人秒有咩問題先
再講今次係一野地圖炮掃成團人加埋個妹妹仔 嬲係好合理下ma
今次佢講得有錯咩?到最後都係打凱多 成團人都冇左 仲講咩計劃
就算計劃成功 宜家咁睇都唔見得贏到凱多

我知好多人鍾意睇plan 一步步黎 但宜家凱多直接用力量>>>>你所有計劃
就咁睇去到最後都係團滅

路飛比人秒都正常
不竟單挑四皇
尾田都係想透過今次秒殺路飛
突顯真正四皇實力
之後路飛一定唔甘心
期間有人會出黎幫佢覺醒
然後變得成熟 唔再魯莽

ok, 修練200集再打過

冚家鏟都唔嬲先屌啦
依家又唔係凱多一蒲頭就跳出去打鳩佢

點解你哋咁執著路飛修煉兩年就打到四皇嗰度 鳴人一護咪又喺十幾歲戰鬥力去到頂封

又可以玩多次兩年後
改造型又出多批 figure
fat fat

最後都策略唔會單挑啦，圍歐
路飛最勁唔係單挑能力
而係吸引周圍既人幫佢
單挑皇就輸硬
打團戰就得

上次d 人寧願推鳥籠都唔去打明哥
你覺得 op 會有圍毆？
第一次睇呀？

打黑胡大將都係？下下有咁勁嘅人幫佢？

其實我都屌左好耐 由冰火島 契仔叫佢認真啲我都唔知佢邊忽認真過
但係同佢打凱多被秒唔可以混為一談
佢宜家對凱多 係應該被秒

我指打皇呀

你估果兩年真係要練佢？ 困住佢條衝動撚咋。
放佢出嚟下下衝動未識霸氣就死撚咗

有乜分別 啲人七武海都唔敢打 四皇就夠膽打？

尾田唔識畫團戰架
頂上之戰咪又係無限個單對單兼回合制
可以死左條心

平心而論
路飛比凱多秒殺係合理既
但之前d 路飛打鬥太 on9
今次衝出黎柒又係 on9
不必要劇情
塑造不必要個性
簡單黎講
係套漫畫只剩下被屌既價值
路飛死左就神作
呢個我諗係大家共識

路飛死後，索隆：路飛嘅意志由我繼承，有娜美一個帶路就做到

本身都唔係諗住打佢
只係凱多無啦啦出現仲要一炮團滅佢先去打佢
落到去仲要見到妹妹仔出埋事
咁都唔夠理由去打凱多 真係咁忍得 食屎都得啦
咁都算衝出黎柒? 最多叫唔知世界幾大
但要打嘅理由其實有曬啦

之前班人都係話銅會響和之國。

今次等邊個黎救佢
龍定紅髮
定凱多親自訓練佢

成團人一早 plan 好低調上島
路飛見人就打
成村人俾佢累到被人發現
咁都唔係衝出黎柒？

至少唔會比人打到昏迷

講真有無人同我一樣睇到好撚爽

次次都唔撚用腦鳩衝鳩撞呀拿

以前的路飛
會體諒人地感受
會識得收制
會知道大是大非更需要忍耐

而家？
屌

爆桶G

魔術師只係食屎食著口 9up咁講成團人係山上面
連佢自己都話自己吹嘅 根本冇人知佢地係山上
點樣累到成團人被人發現呀

7水打路奇又係秒殺

BOSS戰應該唯獨打艾尼路係無劣勢過
追住黎打

邊度有發現？係霍金斯呃凱多

感覺 二代鬼切長期比路飛帶住實係伏筆 索隆一鳩換刀升級秒殺凱多

草帽團對大媽
草帽團對奧滋
草帽團對px
呢幾場都好正啵

咪一樣

仆街，抵撚死啦垃圾路飛。

畫咗20年依家先俾人一格畫面就秒，快D死撚咗佢封王

爽。

On9

點解凱多橫揮把狼牙棒都可以有招式名

好想凱多打多幾格

小岡呀

龍珠超悟空呀

未來日記呀

大把都未到傻西路飛

唔係睇到未來好威威架咩 廢撚到

點解冇人會屌羅係隔離食花生

你講得啱 佢一開始就係咁無問題 但問題係屌你老母 我睇撚咗咁多年我自己都有成長啦 個主角經歷左咁撚多野 仲係同以前一鳩樣 一啲成長都冇 對比起鋼鍊 愛德華 同巨人既艾倫 路飛真係垃圾
同埋都鳩咗咁多年？你仲想睇佢鳩？我就反而想睇下佢搵次認真執行個計劃囉

"我要做海賊王呀!!"(扭計)

做住四皇先啦～加隻撈

點睇得出羅進步多過路飛

而家好似load唔到

無腦都算，比d新意好嗎，d劇情咁公式

雷利點會二線

玩下手四皇頭馬都不如，個時仲吹到幾勁咁

三大勢力廢撚到

你廢d

唔會又修煉下話

死垃圾

最強生物

其實七武海一齊上係咪都唔夠一個四皇抽

凱多好似唔係出咩絕招，感覺好似喺地下求其執起碌棍，隨手一fing，就fing走咗路飛

Fing走咗都唔知fing咗d咩咁

一捧就呱
屌

仲話係主角

鷹眼同紅髮平手 同凱多打應該唔會輸太多我估

尾田再次強調最強生物，凱多應該是龍

凱多同其他四王唔同，
凱多咁耐以來，都好似冇全名出過黎。

似乎佢真係食左人人果實既龍黎

我估原本應該係前船長隻坐騎黎，比人餵左人人果實.......

OP大把角色冇全名啦

條 on9衝出去柒 關羅乜事
留名等睇羅下名幫佢一齊runningman

反而想知莫利亞點同佢抗衡一時

其實我就咁睇 依個世界就有人會打亂你嘅計劃
係你眼中佢係鳩 但係佢眼中佢只係做佢鍾意嘅野
你約左人食飯 你老闆突然叫你ot其實一樣道理
我個人就覺得鳩冇問題至少佢仲係會保護團友行先

咪撚理條撚樣啦
佢搵野屌之嘛 都唔鳩用下個腦既
剩係曉出黎柒 睇又無撚睇
期期都有呢d傻閪

之前啲人係咁吹奏皇副有大將實力 大將又有四皇實力 而家

一棍哞落去

扑濕瑪莉

呢個網做乜鳩無啦啦改左排版
手機完全睇唔撚到
想zoom近又壓扁左

d野不嬲都係愈更新就愈垃圾，你睇fb同youtube

四皇(白胡)>大將(赤犬)>副皇(不死鳥)>七武海(除咗鷹眼)

i’m your father

四皇勢力應該唔會勁過海軍(紅髮可能勁過 但真係冇直接表達佢哋實力 淨係知佢哋無傷打完凱多之後趕去頂上震懾埋海軍)
海賊王世界基本上兵力幾多係冇作用
淨係要睇高階戰力
而家海軍打得嘅有戰國 卡普 元帥赤犬 三大將 麥哲倫雖然係守監獄但都好打
基本上其他中將都唔入流 用嚟被人秒殺
四皇就其實得自己加可能兩三個幹部
整睇嚟睇實力應該就係
四皇>戰國>卡普>三大將≥麥哲倫>四皇幹部
三大將絕對夠打贏四皇幹部 而戰國加卡普可以打贏金獅子應該都可以打贏四皇
所以海軍應該稍勝四皇 加埋七武海仲可以贏白鬍唔少
海軍冇損失任何高階戰力
白鬍 小歐斯死 鑽石斷手 不死鳥差啲被人捉

路飛被一拳收皮......

戰鬥力強弱太唔平衡 中將係唔係都比人秒

1000Q 狗頭

你上一句四皇>戰國 但下一句就話戰國打贏四皇 赤犬打大媽應該可以一戰

戰國加卡普

路飛真係好撚煩 次次都係咁 睇死下集又靠隊友救
根本除左路飛班隊友先係海賊王 佢唔係

紅髮先係大boss
單手擋凱多
雙手齊全既話早就拎咗one piece做埋世界政府

btw尾田有畫細路妹已經俾凱多女女女咗
又特登畫羅講咗句話唔知夥伴安危

連最有可能救人既羅都咁講
睇黎今次真係要滅團玩時光倒流先救得返了

發現尾田好鍾意虐鳩圓子 有冇人性
唯有等契仔出黎一刀收凱多皮，幫圓子報仇

垃圾到冇場係壓倒性咁單挑贏 仲話係五王

未死都變死啦
唔拉羅去救人 去打9凱多
我係羅就廢撚事理條on9救自己友算

白胡子>雙手紅髮=鷹眼>海王類>單手紅髮=四王>三大將≈不死鳥

赤狗vs白胡子 打爆白胡子一半頭
白胡子一拳震唔爆赤狗個頭
可以推算實力大約係白胡子6-7成左右

黑胡子vs重傷白胡子 考慮能力剋制
實力大約白胡子3-4成

拎左白胡子能力做四王
四王實力大約白胡子8成

即係話路飛=垃圾

比青雞冰封之後斷

冇左半個山 就算上到去 凱多見到佢兩個會唔會飲啖茶食個包算？
咪又係開拖

去拜白胡個墳果時咪畫左
本身連載係冇事 但單行本修正番
果時冰封完再仆落地下隻手碎曬

魔術師無啦啦咁講
就係因為路飛搞事搞到烏煙瘴氣
好地地走去滅左山咩
咁都唔明

佢只係防止凱多亂黎
根本佢就唔知山上嘅係路飛佢地
只係想順手搞掂埋係山上嘅唔知咩人
到底係邊個唔明

又要拖多十年修練下先啦

大陸人整呢個 gif又幾好笑

人地百獸 你用動物嘅招式打佢點打得贏
利申 鳩吹

路飛 = 有主角光環既智障

真係好廢

死廢柴
冇料扮四條

契仔斬完凱多話到比你知

到底邊一頁有講過紅髮霸氣最強？

貼出黎重溫下ok ?

插個嘴
應該係講緊45卷 434話
紅髮同白胡子見面?

冇講最強 但果話係講紅髮好驚人既霸氣

又挽running man真係唔想睇

黃猿你現實社會標準既公務員 襟撈

好似邊間教會咁罐頭

留名睇鎖血鎖到反勝四皇

要幾on9先會覺得zoro會你打低凱多果個
一係成堆人圍嘔凱多 路飛尾刀
一係路飛單挑爆光環贏架啦

Zoro點上契法都係頂多單挑將單姐

樓上成堆on9咁想睇zoro
不如寫信叫尾田開套劍豪王啦

之前唔係仲有個全軍總帥嫁咩
尖頭果個
仲有5老星
敵人真係有排打

有無人諗過小妹妹可以馴龍，等凱多都要叫佢主人

路飛終於有任務比我喇咩!

叫喬巴整幾粒藍波球俾凱多自爆

到時變小玉騎住凱多出場

Lm load唔到

認真討論 有冇物理學家可以講我知 橡膠仲可以點玩法
唔好同我講咩膠化對手 如果唔係 真係諗唔到路飛點可以咁短時間升LV 打得贏凱多 除非真係玩精神時光屋

當日打W7前 個個都係咁諗 咪又係比佢必到2 3檔出黎
雖則我唔覺尾田宜家仲有咁嘅創意 但係洗鬼我地諗咩
依啲野佢做架ma

第二頁有圖第三頁有備用

升霸氣已經夠
橡膠應該係咁多種能力入面同武裝色最夾
其他能力者用武裝色淨係變硬唔會加速度同力量，同能力做唔到相輔相成，橡膠可以用武裝色加韌性彈力，間接加埋力量同速度，係路飛本身個人太依賴橡膠能力，搞到身體基礎數值低到爆，開2檔先追上人地正常速度，開3檔先追上人地正常力量，唔開檔就等同廢物，除左抗打一無是處，路飛最應該練既係正常狀態下既身體質素，路飛又唔撚諗下點解人地無得泵血都同自己一樣快，無得吹脹身體都同自己一樣大力，如果本身夠勁，開二檔都應該追得上依加四檔既速度

尾田親自監修嘅新資料集，鷹眼嘅資料有兩句：

"很長時間以來，鷹眼面前已再無強者"

"鷹眼一直尋找比當年與其決鬥的紅髮（健全）更強的劍客"

暗示鷹眼≥健全紅髮

年糕佬直頭靠自己既速度就已經追上蛇人既速度，如果路飛練到好似年糕佬咁快，再開埋蛇人，分分鐘黃猿都追得上

唔怪得明哥咁驚凱多

一棒秒左四檔路飛....

凱多可以一野秒路飛嘅話，戰力真係好失衡

之前有人分析過
其實路飛蠢左

點解咁多人覺得修練兩年就天下無敵
人地做左四皇幾耐
一個四皇差唔多可以炒起成個海軍總部
唔明點解你地對路飛咁高期望

尾田係咪想塞多粒果實比路飛
唔係邊打得贏

其實我諗大家只係對厭左個套路
就好似N年前第一章打沙鱷, 路飛亦都係比人秒三次

2年修練之後由睇到,霸氣、四檔各形態, 讀者對路飛都好有期待, 就算明知打唔嬴, 都唔想見到佢四檔形態都比人秒到反白眼

卡二都講過見聞式霸氣要冷靜先用到
都唔知個路飛想點 打四皇嬲撚到自己唔記得睇未來避技
比人一棍打撚暈 比卡二見到真係嘔撚曬血

宜家只係搵個位突顯凱多有幾勁
睇番成個島 得路飛 羅 同契仔係有資格比佢秒
最正路其實係契仔嘅 但係你覺得佢比人秒會有幾大回響呢

路飛應該似係提升唔到身體基礎能力
佢成身都橡膠化 肌肉增長唔到
佢由一開始到依家身型都係無變 除左身高
而且雷利當初訓練佢無理由唔知依樣最基礎嘅野

基德個堆同盟得佢一個無加入凱都

柒一，要成為海柒王

柒二，被秒，囉雖然先前打卡二已經夠柒

人馬食咗粒丸子就叛變，仲要為咗保護個細路女同凱多打，呢個劇情有點on9...

合理嗎？

其實路飛目前最大賣點都係可以武裝色下用果實改變形態...其他人幾乎都係要改變左形態先再落武裝色
但呢招好似已經無進步空間

路飛變左
自己search返 有人對比返連載初期既路飛係有思想有成熟行為的
兩年後先突變傻仔

四王呀，大哥

我估圓子會將凱多變做寵物，最後做埋路飛隻寵物

死左

Iron monkey

分天？
霸氣破壞實物？

打凱多預左要圍架啦
唔係擺咁多超新星係呢篇做乜

唔知係咪腦補
最強生物
最強男人
最強霸氣
大媽係乜？

係咪阿 係就好

最強子宮

紅髮(單肢傷殘)>>>海王>鷹眼>紅髮(健全)

係龍就有逆麟架啦

反而好想知未食暗暗果實既黑胡有幾勁
可以傷到健全既紅髮
紅髮仲要強調條疤痕唔係鷹眼整而係黑胡整,過左咁多年仲隱隱作痛
仲講明黑胡子無偷襲
但平時又唔覺黑胡體術有幾勁,仲成日比人打到嘔血

但係雷利就係教佢對付大嘅敵人
路飛要變得更大
斷估唔會變返細

嗰陣見到路飛變細路size真係會睇到緊張
個負面影響又有創意
而家個10分鐘冇霸氣
心諗做乜鳩

擦膠，橡筋

路飛都同大媽對到一拳

紅髮全名？

紅髮廢啫

唔係點會斷手

傑克

咁凱多又係全名？

路飛可能又誤打誤撞一命救全家

咪就係 其實路飛修練兩年 係因為之前嘅實力太低 會輕易俾人秒 所以要提升返實力喺新世界保護同伴 但估唔到佢依家一野就挑戰最強

老咗又體弱多病插晒喉咁喎

如果見親四皇都係走路同被秒 咁仲畫黎做咩
不如練多十年功 寫咩兩年後 on9

讀者覺得呢兩年 4皇個個都係吃喝玩樂，實力大倒退

如果翻譯冇問題 就應該唔會
因為佢寫恢復成

路飛應該跟索隆舉鐵,bodybuilt返3幾個月先再開4檔

應該係話尾田變咗，將山治整成廢人，蛋糕島篇已經唔合理，一齊經歷完生死嘅同伴 會因為少少事就話離團，路飛係咪都要打大媽架啦，成個橋段根本唔合理
尾田係咪唔記得佢哋千辛萬苦先再一齊出發？
本來兩年後好多唔合理嘅位都接受到，但由山治打鳩路飛話要離團嗰下我就要反海賊 垃圾海賤，垃圾尾田

白胡子-最強破壞力

紅髮-最快速度

凱多-最強防守，多次跳樓無傷

大媽-最強生命力/恢復力

黑胡子-最強雙果實

唔好叫紅髮了，叫楊過把啦

路飛沒變 尾田沒變 變既只係你 唔睇返屋企

鷹眼劍術勁過紅髮 但紅髮有霸氣
同埋兩個人決鬥時應該好多年前 紅髮宜家可能有其他能力
七武海啲實力真係好參差

九唔搭八 冇人話要秒4皇

少少血都無誇左d

最後圓子一粒波波俾左凱多食
收復左成個團

之前馬美都有效
如果凱多係龍都可能得

係咪因爲屬性上克死所以先要捉圓子

句隱隱作痛似係講緊背叛呀遺憾呀個D

凱多未用硬化已經打唔入

我話秒埋先最合理，有咩問題？

黃猿 最快下話

成日覺得黃猿唔做公墓員
認真打 應該有4皇lv

今次真係舖晒路要路飛果實覺醒

覺醒d 咩好 覺醒完要夠凱多打先得

覺醒完啦

膠化自己

我都想講.佢比人團滅 加小圓子已經令佢失去左冷靜.用唔到見聞色
同埋我覺得尾田畫路飛而家係自信過頭.要比個教訓佢
今集一定爆武裝色同覺醒架啦

果實能力有咩合理可言

砂糖個果實仲唔合理仲屈機啦

點解話佢嬲冇見聞式避唔到 凱多第一下射擊又避到

酒醒>人形
酒醉>自身龍狀態

估佢唔願做龍，有意式下，將自己變做人
醉左維持唔到自身果實能力=變龍

至於恢復問題，
其他人未必知佢能力係人人定係龍

娜美用大媽舊雷雲黎擋招，話哂舊雲都係大媽一部份

屌 尾田一開始冇諗咁多丫嘛

好合理 話晒最強生物

岩呀 同埋七武海個別實力唔算好差者
鷹眼可以同紅髮打 明哥 女帝 甚平都係四皇頭馬實力
白胡個仔打贏16個隊長就知好勁
熊做到革命軍幹部都唔會弱
沙佬 莫利亞就輕敵同輸俾主角威能者
仲有羅 實力應該同路飛差不多

反而七武海啲船員就好廢 完全無得同四皇手下比

凱多出figure要買

可能後生成團人 之後死囇呢

凱多

大媽

黑鬍子

白鬍子

紅髮

七武海夾埋夠四皇或三大將打？
尾田講過唔只一次後悔創作七武海

之前有一集講凱多知道左路飛同盟佢地搞佢門生意
之後果次凱多都係飲醉左酒但都仲係人型態

唔怪得山治成日俾人話柒啦
恩人同埋同伴俾個有秒殺路飛實力嘅四皇大媽威脅都可以叫少少事（都唔計童年陰影）
宜家凱多咁撚癲咪證明當初山治離團係合理囉－－根本就唔夠抽

尾田之前鍾意用山治襯托敵人好勁，宜家直接用親生仔，但讀者通常唔會覺得個敵人好撚勁，反而係鬧個主角廢。我都好期待契仔有咁嘅待遇呀。根本契仔某程度都柒，派傳單都派唔掂，應承唔搞事結果激到羅嘔血咁滯，同其他人一齊騎喺隻狗上面都可以走失，不過契仔2年後冇點樣打輸過，大家覺得型就唔覺佢柒。只要打輸就係廢柴，宜家one piece嘅討論俾我嘅感覺就係咁，本來one piece就唔係一個打鬥特別好睇嘅作品，但每次論一個角色好壞主要都係睇戰績。

秒殺四王

路飛咁快輸，今次會唔會係路飛同佢嘅海賊同盟再加幾個超新星一齊打低凱多，之前提過路飛嘅同盟會做一次大事，佢班同盟有路飛生命紙，所以知道路飛出事而趕過嚟

我都覺路飛以為可以同四皇單挑
一直都話要打飛佢地
點知實力差佢遠
太自信

凱多≥白鬍子＞紅髮、大媽
凱多設定單挑最強+表現秒殺皇副級路飛，除咗巔峰白鬍子可以比下，其他四皇完全無得比

同埋老病白鬍子頂上對大將除咗臨死嗰波爆發，其他時間單挑大將係完全佔唔到優勢

一開始已經有心臟病加俾條on9仔插心口一刀
咁都有力打成咁已經好撚屈
尾田講佢正面成身傷痕但背隻係0傷痕已經係對武者既最高評價咁制

係，霸氣差咗好多，以前見聞色強到俾艾斯趁瞓教嗰時偷襲幾百次都無事，但頂上就避唔開on9仔嗰刀，心臟病發之後仲衰，砍中元素化黃猿可以無事，又俾雜兵破防，擺明連武裝色都已經用唔出咁濟，但都可以同大將打成咁，如果頂上換做巔峰白鬍子，卡普同戰國就無可能食花生睇戲了

你咁講， 睇到最後都係路飛做海賊王
不如直接畫最後一話。
d人係屌 想睇計劃過程 同路飛成長

點解後悔創作七武海??

艾斯外傅小說凱多單挑勁過白胡少少

艾斯死係啟發左佢實力上唔足夠 仲係好弱
再加埋先前泡泡島團滅 令佢決定修行2年先出海
同心智無關喎

路飛食咗垃圾果實

雷利教佢基本野咋
之然佢自己練

羅由細到大都係明哥身邊， 可能一早知有霸氣

最大問題其實係路飛好似仲on9過以前

頂上白胡子 係咪冇用霸氣隊冰佬 想知好⼀⼃⼁乛⼁⼁⼀

好似有解釋過係冰佬見聞式勁及時改變自己身體個形狀

個人認為見聞色個追加設定就係補返d bug位

尾田玩心理學
每次去到新既地方一開頭廢到唔合理
就係想你又要屌又要睇
如果屈曬你邊會睇
路飛>7武海平均數
路飛=四皇第三頭馬
路飛同滕虎過到不下十招
但比排第三既四皇一招搞掂
咁凱多係咪可以1棍1個7武海同中將

兜唔返,logic係修行兩年唔夠四皇
要合理化就要畫到去30歲果陣先夠打所有人完結

兩年時間打唔贏根本係合理
反而on9嘅地方係兩年嚟智力都冇咩點進步過，少少智取成份都冇

七武海如果冇撚左鷹眼都唔夠四皇三成功力

堂堂4王連一個超新星都秒唔到就食得屎啦

如果打第二大佬都咁

好難想像打黑胡子係點

好多人話劇情合理既人都搞錯一樣野
劇情合理同劇情重覆係兩樣野黎
尾田由一開始就可以畫到其他劇情
佢大可以唔畫凱多出場
佢大可以唔畫主角團闖禍
佢可以有無限新嘗試
但可惜佢偏偏只識用同一手法講故仔
由於一開始就畫錯開頭 唯有順住個故仔落去
導致只可以畫到一個最中傭又重複既結果
就係尾田而家既問題

所謂嘅主角團闖禍所謂嘅路飛係衝動撚唔顧後果
其實都係為左'幫'人為先
你地成日講長大 成熟 係咪就係見到人唔'幫'?
的確個套路係好似 每個國家每個地方都有事發生緊
但環顧世界 又有邊個國家係真係太平
每一個地方都出緊事 路飛由始至終都係佢覺得邊個慘就去幫
邊個搞屎棍佢就打佢一獲金
套路一樣係悶 宜家佢比人秒我個人就唔覺同套路差唔多有咩太大關係

投票人氣第一

撚有講過二大佬
當海軍死？

咪係，淨係計合理，佢地全團死十次都合理啦

唔通突然死晒大結局，因為合理就係一個好故事咩

合理只係其中一個要求

尾田寫到自相矛盾
開頭頭半段佢都係寫單挑為主
好多人都係1vs1就搞掂
到頂上開始就好強調大船隊、結盟
打交唔再係單挑而係大混戰
咁講得呢d野就好自然會講作戰部署/計謀
如果唔識玩呢d野就好易葬身新世界
偏偏路飛就成日打亂所謂作戰計劃
我都唔知跟計劃係合理定係唔跟計劃亂鳩咁衝先合理啦

正宗柒讀者
又黎是撚但自己9up話好自然咩咩咩就當真係要

之前呢到曾經有條垃圾叫十二少，又係咁比人屌到消失左幾年

算啦
路飛唔會變成熟架

係咪會打黑胡子，我暫時有保留

打大媽咪有哂暗殺計劃，不過失敗左姐

都係俾赤犬打斷腳

係紅髮廢

其實有冇人諗過最後果張圖係路飛用見聞色見到嘅未來嚟？ 其實係佢預知到將會畀凱多一嘢秒

咁有分別咩
預知到比人一野秒殺
咁下一秒咪又係比人秒殺

本身可以落毒，係俾條on撚柒鳩治搞黃咗啫

一個四皇=三大將加埋又吹大咗

咁佢都有返做廚師既底線同尊嚴，係整野食比人，而唔係為左殺人

就算落毒，大媽咁既體質點會毒得死

可能又有精神時間屋

合唔合理已經唔係咩重點
係佢依家個方向同以前太相似
又係衝動打輸 跟住要人墊屍底幫佢逃亡running man
你話成團人比人一炮掃左 正常應該趕返去睇下團人安危
多過明知唔夠打都發脾氣走去打人呀
經歷過咁多大事心智仲好似差過以前

海賊王係要咁亂衝亂打先岩feel

認真諗計謀肯定好格格不入

希望第10人可以係軍師比戰術

有戰術但船長都要聽先得
不過講真正路真係應該返去睇下同伴有無事先

唔打過點知唔夠打？

佢比人搞完同伴同個細路女嬲得濟咪即去打人

衝動打飛人=勇敢有義氣？
尾田真係好on9

咁同古惑仔有咩分別

佢本身咪海賊

佢個粒咁屈都叫冇咩特別技
其實你可以掉返轉頭諗係明戈太勁
根本上羅同路飛玩單挑都唔夠明戈打

打唔羸就一定啦 練2年就一下KO4皇咩

海賊王？ 你地有冇聽過海賊王呢個名呀

鷹眼吹到咁勁
咪又係同花劍平手
人地係白胡下面一個隊長咋

Character development 一套戲兩個鐘做到
呢套野連載左廿年....仲食死一個pattern係咪真係好呢
有人話係周圍幫人 ok 咁唔洗又係衝動既啫
如果路飛同讀者一齊成長 咪仲感人

應該結論
凱都>>大媽

由頭到尾只係將一班會打交既人去搭船就當左係海賊

打機咩 神裝會勁d

鷹眼 同 黄猿 係頂上之戰hea到出晒面

咁全世界唔係得佢一把名刀
把黑刀勁都係因為鷹眼勁

名刀係因為用家勁先出名既姐

我唔知佢世界第一
即係凱多打得羸卡普同龍?
但有個蝙蝠佬同白胡子加羅傑平排
如果凱多世界第一咁咪勁過佢地?

照logic凱多一棍都搞掂明戈

你用霸氣咪得囉

紅髮嗰把都係名刀黎

其實冇講過凱多一打一最勁 只係世界公認想單挑嘅話 就去搵凱多 打得贏就證明你有料

邊個規定幫完人一定等於闖禍?
佢幫人就唔可以寫得好低調? 佢幫完人就一定會計劃敗露?
點解一上島又係要分散?
點解一上島又遇到有人需要被佢幫? 點解玉子唔可以計劃進行時先出場?
冇人規定要咁發展..
甚至佢一開頭可以寫從來冇plan過計劃都得
而依家根本係尾田技窮
你可以駁晒我每一個例子 覺得我d例子唔合理唔有趣
ok 你駁啦
但唔見得尾田而家寫得幾有趣
而故事既發展係有無限可能性
所以你駁返我 我都可以繼續舉返無限個例子
而尾田 剩係識喺無限個可能性中 揀返d已經寫過既黎用

其實凱多只係高手既標準
閒閒地都數到有十個人勁過佢
你打得羸就係一個標準既一線高手,但唔代表最勁

我覺得路飛真係要死一次, 咁就好睇喇

死過一次啦, 人妖救返咋嘛

死既意思係真係死左果隻, 唔係危殆

有幾on9先會覺得有得復活既漫畫係好睇...

所以點解喺西方世界火影紅過op唔係無道理

睇你點睇外國
op銷量係日本係屈機
歐美就未必

發緊夢，世界最出名日本人，
岸本排第三，鳥山名好似第七，尾田十甲不入....
漫畫家黎計世界第一

只要唔畫路飛咁多就會多啲人鍾意

我屌尾田老母由推進城開始主角只剩路飛
一路都係畫佢跑跑跑然後打boss
間唔中畫堆二打六
其他人氣船員太少著墨

更正，岸本第4，鳥山名第六
呢一代，火影一早紅過龍珠。
OP唔入流

然而OP 仍然係上年sales top 1

白鬍子 最強男人
大媽 最強女人
凱多 最強生物
紅髮 最強殘疾人

乜嘢十二工之首？佢好似淨係講過係黑刀入面最勁，無講過係十二工入面最勁喎

火影同龍珠唔駛連載比助手/FANS繼續畫已經unun腳收成啦
op廚真係

連年糕佬都唔夠揪 夠四皇打?

唔復活咪得囉

我覺得白鬍子係粒震震果實太屈

d人護航真係乜都講得出口

...

依家講緊既仲係人型凱多 龍化左之後應該可以輕鬆一打三

路飛on9仔咁

火影世界第一

其實佢一直有個概念就係點果實都要睇人
呢粒可以俾其他人用係打J爽D勁人就唔同
但橡膠個D你點勁人都用唔得勁架喎

講故駁故你就最撚叻
你自己寫翻個故仔出黎囉

橡膠果實唔勁?
覺醒之後變你做橡膠啊

又係依d垃圾論點
同"又要屌又要睇"係同一類發言水平
真係駁你都費事

膠化對手，膠化物件、地面、建築物
求其諗都勁屈

下一話有冇可能大媽趕到同凱多爭殺路飛而大打出手 如果唔係兜唔到

同桃之助結盟個話都有智慧。
睇出左桃之助是老大

我一路都話尾田根本搞唔清路飛個性格係點，一時一樣咁
我諗佢只係大概設定咗路飛做無乜設計深度嘅典型stereotype熱血角色咁
所以搞到飄撚到仆街，為劇情而行動，而非個角色性格帶動劇情

op啲大人性啲性格都鳩鳩哋

紅髮會唔會後悔為左救路飛無左只手

只你老母

越黎越覺路飛路飛好垃圾
唔好下下都咁比人秒啦

只能講佢太睇少四皇實力
大媽佢都勉強打到幾下
但凱多身型咁撚樣，再加最強生物，單挑王稱號
唔再係好似以前咁靠鎖血，熱血打贏
佢比人稱第五皇某程度上係新聞老吹大佢
比佢15億唔係完全因為路飛實力
比人秒殺都好合理，2年修練唔會一下就跳到四皇級，接近皇副都好合理，同埋仲有好多野都未講

希望佢咪鬼拖 見底了 d能力
打四皇都咁。。。

尾田係故意出秒殺呢幕
證明差實力差距
又或者路飛估唔到凱多呢下咁重手
防守上無意識

或者真係要幾條友仔一齊打死
好僟白胡子咁

其實成團人比凱多嘴炮射完路飛唔上去打鳩佢可以點
萬一凱多覺得一炮唔夠射多幾多炮補刀，成團人本身有救都變冇救
路飛唯一可以做既野咪上去阻佢
當然唔會覺得尾田有比佢諗咁多

點解你唔諗下凱多點解要咁早出場呢
就算出場點解個稻草人咁多事叫凱多炸左御田城呢
其實成件事可以唔駛發生架wo
咁路飛又唔駛俾人秒 又唔駛俾人話佢衝動啦
尾田死要畫到咁悶 實會俾人屌啦

尾田最鐘意畫埋啲突出事件
格硬做到路飛團經歷最多
去親個個島都總係十年出一次嘅大事
仲要係趕好喺發生之前

呢個係通病黎
基本上大部分冒險漫畫都會係咁

又可以拖多2年

屌洗鬼理咩，路飛初遇沙鱷魚咪又係俾佢SM，跟住再打已經揪得贏啦

四皇同老沙好難比啵

其實邊個牌子既公仔先係正版

鷹眼出左3-4成力炸

想問下邊度有日文漫畫睇?

係呀 尾田講過大戰個時鷹眼感冒
出唔到十成力

如果果時鷹眼認真打花劍一定輸
鷹眼果時都係試下佢地
你話花劍都係平手，咁鷹眼打贏紅髮，即係花劍勁過紅髮 ，鷹眼應該仲有好多招未出現
大戰認真打路飛一早比人打死左啦

條友唔用腦睇野...

上網見到張圖..
雖然應該係假但大家估可有冇可能

你想表達咩

紅髮係洛克斯個仔 所以先有特權同面子

可能係。。。
巴打心水清

其實黃猿同青雉頂上都hea打

赤狗面對白胡都比人屌打
只係偶然反擊到一兩下
仲要果陣白胡差唔多死 帶傷上陣
唔信而家路飛比赤狗勁囉
路飛唔比凱多秒反而唔正常

唔叫屌打既，但同受傷後既白胡子打都係落下風

赤犬仲要爬返上黎一個對白胡團
仲打傷幾個隊長

佢個人實力都屈，反而青雉就表現唔到同佢相等既力量，雖然青雉明顯放水